有冇樓上鋪買鑽石推介

本身想上網買，睇過blue nile d石，但始終唔熟亦唔太識揀。上網search過樓上鋪既價錢都係差唔多， 想睇住實物揀。
大家有冇樓上鋪推介，或者係黑店分享下

留名等睇你分身推介